BU CKY 同學跌咗銀包

42c 牛皮銀包
交咗比車長 車牌tn569

推